居住半山果然係非同凡響

只須留在家中就會有專人到訪其處所並幫富裕居民檢測。受檢人士須在其處所等候、毋須像平民一樣落街排隊被呼喝!
未完善之處敬請原諒!

政府又引人民鬥民
你估蘋果會唔會發醇呢件事

因為唔識嗌英文名

Brain , please come here